[突發][收到風][爆料]再見到呢啲未經證實嘅消息，一律當五毛就得

[警告] 連登正被大量網軍攻略 請保持清醒 小心以下言論

1) 不如取消616遊行
痴能線，唔單只唔應該取消，更應該鼓勵更多上次冇出既人一齊黎
目標要明確「反送中」「林鄭陪同惡法一同收皮」「即時釋放被捕人士」
要「救人」先係最最最緊要!
你今日唔救人，下一次到你俾人拉就冇人救到你

2) 我地已經贏左 / 階段勝利論
更加痴線，而家只係成功拖到，要推翻條例條路「雖遠亦近」
時間其實好緊迫，一定要做好建制「突擊」既準備
只要準備唔夠，就會再演一次送頭
只要一唔小心，就會俾對方搶點

3) 建制派內訌
唔好傻啦，一個咁有組織，有共同利益既「集團」會內訌? 佢係等緊你地內訌咋。
佢地會驚美國佬咩? 唔會囉，佢地既資產係「受保護」架
唔好相信咩「沒收財產」，係唔會發生架
就算發生，都會響你交既稅度拎番俾佢地，明嘛

4) 警方前線士氣低落
如果信你就死緊啦，難道你會Expect 當你企響最前線，前面兩個差佬會意見不合互抽?
冇可能架，就算意見不合，都一定打左你先
如果唔忍心打學生果班，根本唔會上前線
有糧出有人打，只會士氣高漲，只會係打你打到累架咋
你返工恰眼訓會俾人炒，佢地返工走去訓係「職責」阿

5) 中央同林鄭劃清界線
今日聽既最大個誤導，係，你未出過黎做野，你可能會信
但你知唔知，冇一個打工仔會自己搞D野出黎搏上位
做一隻聽話既打工仔，特別係高人工果隻，
就係老細叫你做咩就做咩，少做少錯，唔做唔錯
條例過到佢會加人工咩? 唔會架! 所以呢條例唔會係777既意思，佢只係執行者，仲執行我太差，差到令我懷疑佢都係被迫阿，明冇?

6) 示威者已經嬴左光環
錯曬啦，唔好再圍爐打J啦，你所睇到既並唔係全世界阿
成件抗爭，岩岩先開始架咋
媒體係可以被控制架，風向都可以隨時轉，直播都可以取消架
一個內鬼已經足以斷送所有人既努力
保持清醒，鼓勵身邊中立人士參與，小心被人領風向，先最重要

7) 連衛兵式追擊黑警 / 反對聲音
小心阿，物極必反，要適可而止。一個唔小心，就會被人連消帶打。
一方面幫對面增加仇恨，補血，另一方面仲跌埋自己個光環
呢個行為「極危險」，我明白大家好嬲，好想報復又苦無方法，呢幾日實在太多啦
唔好太過依賴呢樣方式鼓勵士氣啦

8) 偶像式崇拜
冇錯，今次我地欠左一個精神領袖，但我地有既係「共同目標」阿
但唔該，唔好再依靠得把口既「政棍」唔好再J 果D叫人出去，自己響度睇直播既柒頭，要好好保護「做實事」，為大家企到最前既「兄弟姐妹」
「政棍」係會響重要時候出賣你架，唔係未試過架啦

9) 美軍來了我帶路
太天真啦連登仔，真係唔好以為侵侵會幫你，佢係生意人黎，有錢賺既野佢就會做
香港問題只係棋子，如果要發聲，要幫手，佢老早就出左手
過份依賴係會令你放棄左鬥心，亦會令你好易失去士氣，醒下啦

記住 記住 記住 以下重點
不戰而屈人之兵 時機比起兵力重要
子非魚 對方如火如荼既準備 看似平靜 實際上唔係你可以響電視睇到架
唔好輕敵 唔好鬆懈 唔好內訌
要團結 目標一致
希望大家都平平安安 守護香港

請廣傳

（第1個post已經沉撚左，再開)

五毛大軍洗版注意

————————————————————
技倆 一 : 起臭雞底 / 有朋友支持警察xxxxxxx

技倆 二 : 引起罵戰 (耶撚唱歌有乜用)

技倆 三 : 未證實既消息 (8點記者會)

技倆 四 : 花邊新聞 (例如田蕊妮杜汶澤)
————————————————————

全部目的就係為左
引起討論

越多人入去留comment，
個post越易上熱門，
即係 可以令到其他有用既熱門post拉到落黎！

記住
要做對大局有幫助既野
小事就打贏場仗先處理

五毛有意將
實用 既風氣
變返
無意義 既閒談

唔好中伏呀！！！！！

Thanks 巴打

（好撚重要）提防五毛大軍洗版注意 （2）

推

推，區樂軒個post似係分化

推推

不撤回不退下

送中就好似斷頭台嘅刀，
暫緩只係未決定幾時行刑，
撤回先係真正拆把刀

撤回逃犯條例

再幫推

推爆

仲有某d批鬥post
企圖轉移視線

見到又有一個post loop返達哥

推
已經冇人討論物資、裝備、戰術了
爭氣啲講返正事好唔好啊巴打們？

推！！

推呀

Push

呢個真
想推認真post搵唔到嚟推

未完㗎

push

P

反送中, 撤回修例.

星期日出去遊行.

我覺得最煩係傳媒啲消息都錯
好似今日傳八點有記招，星期三港台消息都又錯又啱

認同，此時此刻我地係要毋忘初衷！
我地目標係推倒惡法，唔係社會批鬥，唔係為其他市民造成麻煩！六月十六！出面見！

巴打呢幾日有心
幫手糾正中共網軍言論控制
加油！

極多新acc黎分緊

祝黎既警犬大陸狗死全家代代狗都做唔成日日被人輪大米

推，我地家下咩都無爭取到

pish

推!!

幫手

人手置頂

Pish

啱

場仗未打完，時刻提高警覺，提防五毛

有道理

pushhhh

616見

唔好意思阻少少時間，希望可以入黎睇睇！

抗爭之後，有更重要既事我地要去做！

總有一日，朗朗乾坤，一片清明！

推!!!